想學下自己剪頭髮

想問下如果剷側邊個時,個D唔同長度分套係點用有咩分別
同埋中間想修返薄同少少碎應該點剪好

難到仆街 特別係鏟後面側面啲位勁撚難就
又鏟得唔靚 真係想死

想知個d分套點揀好

算啦 後面難鏟到仆街

睇返你頭髮既量面去決定用幾號
我自己幫客起青慣左如果太幼太稀疏就落9mm 試下先
因為3mm 6mm 一剃落去即刻好似禿9左咁

針對返髮量再去落唔同長度既頭執返啲頭骨位既長短 推返條直線出黎

不過自己剷基本試上係玩9自己

如果係側邊應該用邊隻剪先 再用邊隻去修尾
中間係唔係用較剪多

自己斷斷續續剪咗幾年，而家都成年無出去剪

用剷首先用你想最短嘅長度剷最底，之後慢慢轉長，fade上去

新手咪唔好用太短嘅套囉，錯咗都唔覺，用兩塊鏡睇住後面剪

剪得多就熟手，而家淨係用一塊鏡都得，後面憑感覺都剪到